中美和好，反中撚炒哂車

黎緊肯定大規模秋後算賬

我幫你推

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

已經比人block 到無人睇到個post

Loser係咁
睇唔到當自己贏

原來你地臭閪蚑那係loser

梁振英暗示「區議會選舉」結果促成「港區國安法」

蚑美和好呢臭閪蚑那賤蛆

布林肯：若美國不捍衛香港 中國將更肆無忌憚

你覺得呢排唔算大規模清算？
瞓咗幾耐？